有冇人鐘意「尋找他鄉的故事」首主題曲?

原來作曲嗰位叫kitaro(喜多郎)

嗰段時期讀書好唔開心
成日畀老師針對
呀媽又唔得閒 叫呀婆接我放學
呀婆對我好差 好唔鍾意我
所以每次聽親個主題曲都會諗起嗰段時期
個心好自然咁又驚又唔開心

鐘意向世界出發多d